我希望神職人員可以著住聖服黎保護年輕人

如果湯漢樞機企係前線，你打睇下會點？

推